岩岩起身 元朗呢個時間

除左m記 有咩好食

自己煮

懶啊 同埋得公仔麵 無腸仔強個d

求其食啲咪算 起身啦咩？

元朗廣場巴士站果邊有茶檔，應該開咗，食籃點心

東方勝記

岩岩係澳洲返香港，唔識元朗啲路，有冇好野食介紹

南亞腸

係 約左人行山

過去睇睇先 我都想食點心

我真係諗唔到 由其他巴絲答你

岩岩先同老豆食m記早餐

M記食到厭真係
同埋佢早餐d薯餅難食左

琴日同家姐去市中心，惠康對面間貴川都

雅苑

下次去試下 今日食點心先

買外賣比我

朗屏果頭路邊都有間茶檔

外賣 免問